股市之道, 在於高J

有畏高症, 貪平, 想穩陣收息
股市就會收你皮

ps: 唔好再講邊張卡靚 , 專心搵錢減少消費

ok

係咪想高j square?

COCO哥

j ed

放哂nvda?
高j Tesla 好似好啲

nvda 萬里長hold

我400蚊放哂轉Tesla
Btw多謝吉sir

你識啲嘢

Harvey真係好撚型

以前張AE要百萬年薪嗰陣拎出嚟都冇人會有特別眼光
根本唔係最高級(AE Centurion / Citi Ultima)嗰啲就冇人理

其實冇嘢值得討論咁多頁
呢兩張都係by invitation

tesla 1700入左100手是否不智？

在於高J 不等於 所有嘢高J

玄圓

坐爆佢

咁高J中芯呢

港股有乜嘢推介可以高追

格蛇

ATMX or AT only